［墨香私服］墨香世界 你我同心協力打柒大陸仔

官方網址： (在此註冊即可登入遊戲）

個ser算係而家咁多私服來講最多人既服
零課 小課 大課 差距唔會好大

想召集有心想玩既巴打一齊開個幫一齊玩
有興趣一齊玩既話留id 或者傳書我 凋、

好想玩 個ser lag唔lag ?

唔lag 好順

推

幫推

ID 永續雲爺爺

推 夠10個人就開幫 而家有4個

錯誤ID 3005 檢測到黑客程式 可以點解決？

今晚番去玩！

留名跟進

巴打入服人數上升

都係唔得 更新完入GAME就寫錯誤ID 3005

補圖

熄防火牆？

入左幾次服 次次都課幾千 但好快就無人玩

睇定啲再決定入唔入伏幫拖

巴打指個服？
個服4月22開 開到依加仲日日有人打架

都係唔得

會唔會down錯版本/未down最新更新版

冇 我試過手動更新 同 佢自動更新 都係唔得 問過佢FACEBOOK 佢話大掃電腦一次 都係一樣

Facebook果個update更新啵
一係重新down

一click進入遊戲就彈fail to create D3DDevice

Down 最新既更新檔/重down試下 巴打

有冇人有改檔SD比小弟 一齊打大陸仔

個服好似無改檔

無雙開咁你地點壓技點

唔食經符咁升上去轉生
食曬技點符應該幾轉夠壓

新手個期點升 無裝好難升 為左技點又無得搵你地帶升

果時都係慢慢打 一係巴打加我
談笑風生 睇下有無新手裝

你咁講我又唔好意思
依家有幫未?

同埋隻game有無得睇人裝

開幫個巴打未見人
不過好似多左巴打入服

V+右click

吹到雞幫到實幫 但要少少時間追返
btw 法師點解咁少人玩 係咪依個服太廢

應該1-2日掂
法師廢 個服打大架多 群攻一定弓 單挑刀手無敵

有難度 周圍都係掛機刷成長
差d收左法師裝

巴打重課玩刀弓
去南戴河升 應該有場

話說你地用邊間上網

見之前話開幫既巴打未出現 我可以幫開先
有意入幫 麻煩傳書談笑風生

垃圾和記

去蘭洲咁多人有冇見lag

無

加好友啦屌

咩裝都無又無公會CARRY 點玩~

想入幫既巴打傳書我 談笑風生

有無巴打要收金/裝
巴打平放
要就留TG 唔玩放係度無用

想入幫巴打 麻煩傳書 談笑風生

召集人馬

更新完入黎玩下 等緊

巴打可以考慮入服
Btw 巴打傳書我 談笑風生 統計人數

召集人馬入幫 有意傳書談笑風生

嗨各位巴打 我暫時用左個分身開左個幫統計人數 超過10人就會用正身重開個幫 如果有興趣既話 傳書我啦
game名 凋、

推 開幫巴打出現

巴打 傳書我

無問題 一陣返到屋企傳書

無問題

正身開左幫 而家有10個人左右 有興趣一齊玩既巴打傳書我或者留id
凋、

想入幫巴打麻煩傳書談笑風生 收你地
仲玩緊既巴打都歡迎加入

召集人馬 傳書談笑風生

聽日開轉 歡迎巴打加入

暗玩唔玩得起?

暗都唔差

個服真係以前既墨世?

死左ser未

仲有人玩

好 我加入先
有冇連登團

之前個幫主好似解左

仲有冇人玩緊

咁可惜

尋晚開左黎玩左陣 個SER唔太快

不過凌晨開開下死左SER lu

求加好友

推到有人玩

有啊 玩左幾個鐘

救生員

加好友?